觀塘海濱童黨打人

IG女神Katie law比人打到豬頭咁
係咪觀塘gang gang做野

呢個？

觀塘gang gang
絲打小心啲

巴
驚春咩 個個好似侏儒咁 出嚟圍喂威

到時你俾人打就唔係咁講㗎啦

巴打有冇俾人打

我估佢哋應該唔會打我呢啲毒撚

可能攞嚟發洩㗎

我英雄聯盟應該可以吹雞 叫到百幾個鍵盤戰士